[有圖]手指反甲點處理

剪又痛，反番佢落去仲痛，有咩快靚正嘅處理方法，我屎都敏唔到

點解你啲指甲咁薄...

我都唔知

同理

睇完都縮一縮

留咁長預咗

老鼠仔好慘

屌你唔講慎入

所以樓主唔好反包皮

剪咗反咗嗰part之後將啲手指泡喺凍水入面大約20分鐘，然後印乾啲手指搽啲凡士林落去。

少少就剪咗去啦
係咪男人嚟
又唔係要成塊指甲址走

十指痛歸心呀摸屍兄
之前腳甲反咗成塊都無咁痛

謝大師指教

唔剪 一陣你成塊址咗去就自己攞嚟

睇手指好似幾靚仔
想追你

利申：非基 巴

互含ok?
利申:非Gay

剪咗嚕

其他幾隻剪埋啦，on9架？

睇完第二張圖就唔靚了
拜拜

抵撚死啦 邊撚個叫你留咁長